Exersati utilizarea subintergarilor utilizand tabelele din propria dvs  baza de date.

Evidentiati plasarea subinterogarilor in clauzele WHERE, HAVING, FROM  si SELECT 

Evidentiati cele doua tipuri de subinterogari: subinterogari fara sincronizare(incuibarite) si 

subinterogari cu sincronizare(corelate) 
